「口嘴說不」 馬逢國前日喊苦喊忽屌政府抗疫基本無照顧業界，今日卻投票支持政府通過撥款

立法會財委會經過兩日共約１６小時審議後，傍晚通過第三輪防疫抗疫基金等多項措施之撥款，當中３７票贊成、２３票反對。
財政司司長陳茂波本月中宣布，推出第三輪防疫抗疫基金，總額２４０億元。當中４５億元會直接向受疫情重創行業提供資助，包括飲食、旅遊及航空等，以及將綜援援助失業人士計劃延長多６個月至明年５月３１日，政府又斥資１３０億元用作採購疫苗。（ｃｌ）

陪牠開記者會果班傻撚仔

黃定光今日屌完烏龜宗仆街， 屎眼即刻控制隻手投支持

戲子黎啫